想做structural 應該讀咩master

我得個19 N展 ME degree
應該點先做到civil個邊

讀多個civil degree

唔係淨計DEGREE咩???

咁不了
有無啲master係讀完可以轉做第範
唔想做BS
轉測量有咩master

Mech, engineering physics, applied math, computational science
前兩個做可以做實驗可以做理論, 繼續行學術又得, 轉行做qc/design/consult又得
後兩者可以瘋狂做FEM, 順便學多少少programming/machine learning, 一定有人請

就係入唔到consultant
嚴格黎講係Mechatronic

你唔係問master咩,有master+有ME牌可以

其實因為我個degree拎唔到ME牌
同埋香港ME無咩好做
想轉去第二範做
但都要有相關學歷先做到

可以讀master補credit攞牌嫁,上HKIE睇, 連我讀phy都可以啦

就係唔想做ME
想做番civil 個邊
但我degree做唔到civil野

Civil mphil做FEM囉?

同咩為之civil野先, 無論點你都唔係civil ug架啦

就係所有civil既master 都要 有civil degree
唔想再曬4年

傻啦, mphil唔駛, msc先要

例如起樓個啲
其實我只係想離開ME BS 呢啲行業
但又想做番有關建築既野

唔夠hon讀
Second low grad

咁快補me牌做structural analysis/building service囉

你有work experience?

我上HKIE睇唔到master 可以補

今年grad 岩岩先做個幾月野

你想做consultant定contractor？

Consultant

我唔知你讀過乜嘢科，俾唔到意見。不過ICE可以俾讀maths, physics之類嘅人讀番一啲科之後有資格去考MICE。無MICE/MHKIE係香港做consultant無錢途。

咁無civil degree 都做唔到consultant
不如讀測量算